[4000蚊]2月頭交form 仲未有sms

有朋友 2月尾交已經收到
利申 未收到

收到係咪都要等多幾個月先收到錢？

新年前交，5日前收到

2 月中交，到依家都收到

二月15交仲未收到

交都未撚交 咁撚煩 仲要唔係交完好快有錢收 屌

2月頭交 仲未收到 仆街